你最鍾意林夕邊一個作品？

點解佢啲詞可以填得咁癲
弱水三千，富士山下，一首又一首嘅巔峰之作
巴絲又最鍾意邊首

黃金時代

櫻吹雪 同 無念

春秋 鍾無艷 搜神記

所有

人來人往

金剛圈
失憶蝴蝶

手足好firm

La La 世界

睇錯咗林奠

願榮光歸香港

塵埃落定，不吐不快，披星戴月

獨家村

不來也不去

黑澤明

黑暗中漫舞

最後的信仰

不吐不快 春秋
綿綿
勇悍 17
夢非夢

約定

夢非夢 廣東話 普通話 都好正

若你為求風光去鞠躬 祝福你成功

思前戀後

一絲不掛

最鍾意呢句

「任你嘲笑孤僻也好偏激也好只會自詡清高也好

好過純淨的嘴臉 被媚俗的唇扭轉」

金剛圈